+++
title = "Асинхронный чемпионат &#171;Кубок невМоГоТУ-2007&#187;"
date = 2007-11-21T22:16:25
author = "DimoN"
guid = "http://mak-chgk.ru/asinxronnyj-chempionat-kubok-nevmogotu-2007/"
permalink = "/post_2122/"
categories = [ "Прочее",]
slug = "asinkhronnyi-chempionat-kubok-nevmogotu-2007"
aliases = [ "/post_2122", "/asinxronnyj-chempionat-kubok-nevmogotu-2007",]
type = "post"
tags = []
+++

<span style="color: black"><font face="Times New Roman">Всем иногородним командам, которым не посчастливится попасть на наш фестиваль (</font><a href="http://www.vmogotu.ru/"><font face="Times New Roman">http://www.vmogotu.ru/</font><span style="text-decoration: none; text-underline: none"><shapetype coordsize="21600,21600" o:spt="75" o:preferrelative="t" path="m@4@5l@4@11@9@11@9@5xe" filled="f" stroked="f" id="_x0000_t75"></shapetype><font face="Times New Roman"> <stroke joinstyle="miter"></stroke> <formulas></formulas><f eqn="if lineDrawn pixelLineWidth 0"></f><f eqn="sum @0 1 0"></f><f eqn="sum 0 0 @1"></f><f eqn="prod @2 1 2"></f><f eqn="prod @3 21600 pixelWidth"></f><f eqn="prod @3 21600 pixelHeight"></f><f eqn="sum @0 0 1"></f><f eqn="prod @6 1 2"></f><f eqn="prod @7 21600 pixelWidth"></f><f eqn="sum @8 21600 0"></f><f eqn="prod @7 21600 pixelHeight"></f><f eqn="sum @10 21600 0"></f> <path o:extrusionok="f" gradientshapeok="t" o:connecttype="rect"></path><lock v:ext="edit" aspectratio="t"></lock></font><shape o:spid="_x0000_i1025" type="#_x0000_t75" href="http://www.vmogotu.ru/" o:button="t" style="width: 0.75pt; height: 0.75pt" id="snap_com_shot_link_icon"></shape><imagedata src="file:///C:\DOCUME~1\dbs\LOCALS~1\Temp\msohtml1\01\clip_image001.gif" o:href="http://i.ixnp.com/images/v3.4/t.gif"></imagedata></span></a><font face="Times New Roman">), мы предлагаем отыграть вопросы основного чемпионата в режиме асинхрона.</font></span><span style="color: black"><font face="Times New Roman">Страничка V &#8220;Кубка невМоГоТУ&#8221; живет здесь <a href="http://hoster.bmstu.ru/~brain/BMSTU-nevMoGoTU-07.htm"><font face="Times New Roman">http://hoster.bmstu.ru/~brain/BMSTU-nev<wbr></wbr>MoGoTU-07.htm</font><span style="text-decoration: none; text-underline: none"><shape type="#_x0000_t75" href="http://hoster.bmstu.ru/~brain/BMSTU-nevMoGoTU-07.htm" o:button="t" style="width: 0.75pt; height: 0.75pt" id="_x0000_i1026"></shape><font face="Times New Roman"> <imagedata src="file:///C:\DOCUME~1\dbs\LOCALS~1\Temp\msohtml1\01\clip_image001.gif" o:href="http://i.ixnp.com/images/v3.4/t.gif"></imagedata></font></span></a></font><font face="Times New Roman"><span> </span>. </font></p> 



<p>

  </span> 

  

  <p style="background: white">

    <span style="color: black"><font face="Times New Roman">Регистрация уже идет.  Присоединяйтесь!</font></span>

  </p>

</p>